我屌你老母 你出軌都揀條好樣d呀

我竟然輸比條豬西？

豬西好呀 有咩好呀 肉地囉

你比豬西更豬

性格方面你係咪西啲

揀豬閪都唔要你 咁你一定係極品，公主病，垃圾港女性格 貼錢送上門都俾人彈鐘。

好正常，因為對住屌豬西唔會有憐香惜玉既感覺，屌𠴱陣唔使就住就住

咩都唔知就咁多嘮騷
你現實一定婆媽到仆街

可能啦

俾你飛仲唔知衰 祝你年年有今日

得啦叻啦 去含撚啦你

我樣衰又點 慘得過你條仔鐘意我 即飛你，同埋佢話你個閪一陣咸魚味，屌唔落 好心你洗乾淨啦

睇樓主d回覆就知佢平時有幾惡頂 臭西格 抵撚你死

你差圖喎仆街

樓主真係抵撚你死
睇你咁樣 邊個都飛你啦臭雞

樓主個格一定係死港女
個男朋友做啲咩都會屌一餐
以為自己高高在上

Btw 死港女既出現
都係垃圾港男做出黎

夢子還有我

豬西有閪 你冇

搵我

可能你賭錢果樣太肉酸

啊啊啊嬲卵死喇居然唔安慰仲要踩me?!?!?!要damn地!!!!!!

去食藥啦你

點解你地要咁
我年中派幾頂帽比佢姐
唔係咁都接受唔到呀

見好多第三者都係柒過女朋友架啦
係咪樓主你太中意條仔
一係成日周圍玩